
"投票：游戏流程 | Votes: This round"
	"重新分队 | Shuffle teams" "say 投票：重新分队; vcall shuffleteams"
	"结束热身 | End warmup" "say 投票：结束热身; vcall allready"
	"结束这一轮 | End this round" "say 投票：结束这一轮; vcall endmatch"
	"缩短倒计时 | Reduce match time" "say 投票：缩短倒计时; vcall reducematchtime"
	"延长倒计时 | Extend match time" "say 投票：延长倒计时; vcall extendmatchtime"
"投票：游戏流程 | Votes: This round"

"投票：游戏玩法 | Votes: Gameplay"
	"纯净玩法 | Vanilla"  "say 投票：纯净玩法 vote: xonotic gameplay; vcall vanilla"
	"核心之力 | Nexuiz" "say 投票：Nexuiz 玩法 vote: nexuiz gameplay; vcall nexuiz"
	"专家平衡 | XPM"  "say 投票：专家平衡 vote: xpm balance; vcall xpm"
	"跑酷平衡 | XDF"  "say 投票：跑酷平衡 vote: xdf balance; vcall xdf"
	"瞬杀模式 | Instagib" "say 投票：瞬杀模式; vcall instagib"
	"绝灭模式 | Overkill" "say 投票：绝灭模式; vcall overkill"
	"切换钩爪 | Toggle hook" "say 投票：切换钩爪 vote: toggle hook; vcall hook"
	"切换榴弹 | Toggle nades" "say 投票：切换榴弹 vote: toggle nades; vcall nades"
"投票：游戏玩法 | Votes: Gameplay"

"投票：电脑玩家 | Votes: Bots"
	"机器人参战 | Bots join" "say 投票：机器人参战; vcall bots"
	"机器人退战 | Bots leave" "say 投票：机器人退战; vcall nobots"
	"添加机器人 | Add some bots" "say 投票：添加机器人 vote: add 2 bots; vcall b+"
	"减少机器人 | Remove some bots" "say 投票：减少机器人 vote: remove 2 bots; vcall b-"
	"强化机器人 | Stronger bots" "say 投票：强化机器人 vote: bot skill +; vcall s+"
	"削弱机器人 | Weaker bots" "say 投票：削弱机器人 vote: bot skill -; vcall s-"
	"神化机器人 | God bots" "say 投票：让暴风雨来得更猛烈些吧！; vcall havocbots"
	"普通机器人 | Normal bots" "say 投票：恢复机器人; vcall normalbots"
	"机器人水平自调整 | Bot skill auto" "say 投票：机器人水平自适应 vote: bot skill auto; vcall skillauto"
"投票：电脑玩家 | Votes: Bots"

"聊天语音包 | Chat Sounds" "quickmenu; quickmenu file \"\" quickmenu-chatsound.txt"

"选择：榴弹类型 | Select: Nade Type"
	"普通 | Normal" "seta cl_nade_type 1; sendcvar cl_nade_type"
	"烈焰 | Napalm" "seta cl_nade_type 2; sendcvar cl_nade_type"
	"寒冰 | Ice" "seta cl_nade_type 3; sendcvar cl_nade_type"
	"瞬移 | Translocate" "seta cl_nade_type 4; sendcvar cl_nade_type"
	"治疗 | Healing" "seta cl_nade_type 6; sendcvar cl_nade_type"
	"滞速 | Entrap" "seta cl_nade_type 8; sendcvar cl_nade_type"
	"藏匿 | Veil" "seta cl_nade_type 9; sendcvar cl_nade_type"
	"弹药 | Ammo" "seta cl_nade_type 10; sendcvar cl_nade_type"
	"暗影 | Dark" "seta cl_nade_type 11; sendcvar cl_nade_type"
	"重生点 | Spawnpoint" "seta cl_nade_type 5; sendcvar cl_nade_type"
	"口袋妖怪 | Pokenade" "seta cl_nade_type 7; sendcvar cl_nade_type"
	"口袋妖怪类型 | Pokenade type"
		"僵尸 | Zombie" "seta cl_pokenade_type zombie; sendcvar cl_pokenade_type"
		"蜘蛛 | Spider" "seta cl_pokenade_type spider; sendcvar cl_pokenade_type"
		"飞龙 | Wyvern" "seta cl_pokenade_type wyvern; sendcvar cl_pokenade_type"
		"法师 | Mage" "seta cl_pokenade_type mage; sendcvar cl_pokenade_type"
		"随机 | Random" "seta cl_pokenade_type random; sendcvar cl_pokenade_type"
	"口袋妖怪类型 | Pokenade type"
"选择：榴弹类型 | Select: Nade Type"

"选择：视觉外观 | Select: Visuals"
	"美化字体 | Stylized CN font" "exec autoexec/club.fsfans.font.cfg"
	"钩爪效果 | Hook"
		"通常 | Regular" "cl_hook 0"
		"简约 | Simple" "cl_hook 1"
		"闪电 | Lightning" "cl_hook 2"
	"钩爪效果 | Hook"
	"人物模型 | Player Model" "quickmenu; quickmenu file \"\" quickmenu-skin.txt"
"选择：视觉外观 | Select: Visuals"
